［反送中］已放棄父母既入一入黎

父母長年受txb / 東x 等紅媒洗腦，嘗試過討論下，但發現佢地既智力其實唔會理解到而家發生緊咩事

已扣減左一部分家用黎課金幫助義士，當幫佢地積下陰德

心情好復雜，感覺真係要放棄父母了，想問有無人可以同腦殘父母真係相處到？

唔講呢d 話題, 相處得好好

而家屋企佢都醒, 唔講, 因為知道一講大家都發顛
佢地開tvb, 見到 d 敏感節目咪轉其他台囉

好睇本身既關係既